睇果籽睇到好心up

其實蘋果真係幾好睇

可惜係飯民大台

佢啲片多到氾濫

佢真係完完全全係香港人啦

我唔想講普通話呀

呀sir幾令仔

佢周圍遊啲片好好睇
但佢YouTube channel個premiers 煩過西

YouTube 個premiere真係超戇鳩
條條都幾日後先出
咁撚快打出嚟做乜鳩

呢樣真 Cls
成日想睇但又未有 到有果時已經沉左低